HKT48 球迷區第44回:七夕留係屋企睇公演

HKT48，由作詞家死肥秋擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

D3研究生

Youtube︰
【MV full】早送りカレンダー / HKT48[公式]

【MV】Just a moment [幸せDAパンケーキ]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】会いたくて嫌になる [やっぱりみたらし団子]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】僕の想いがいつか虹になるまで [さくらはなみく]（Short ver.）/ HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:
[/center]

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔打FAQ啦 反正都係球迷 有嘢問就係POST 問或GOOGLE啦

新單幫手買SET !

Amazon傳送門︰
早送りカレンダー(TYPE-A)

早送りカレンダー(TYPE-B)

早送りカレンダー(TYPE-C)

[center]唔講咁多 買曬佢就啱了??

092

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

HKT48 6th ANNIVERSARY HKT48 6フェス ~LOVE&PEACE! ROCK周年だよ、人生は…~

另外幫幫手 買本寫真就好啦
多田愛佳 写真集 『 らぶLetter 』
Amazon︰

2018年7月17日播 餓左咁耐電視 無得唔睇啦

RIP

後補

注意事項

痴線 少人到

Meru好可愛

係sns佢真係無得輸架啦

依個真係好少貼啦

又食雪糕

佢都幾夠pop 咁樣周圍走
我上次係街到見過佢 佢包到根本無可能認到係佢

係咪玩9我開d post啊

天氣唔好？

係啦

留響屋企都冇得睇

睇公演（重播）

突然醒起要投pd48, 差d唔記得

去投啦 始終都要投

就黎生完日

竟然冇帶奈子

其實係咪真係有食 成日都話食雪糕

嘩 正到

第二回

又要睇D唔知坐咩位啦

支持

四期咁撚正,
真係頂唔蒲

Hinata頭少張圖真係is god

好似有

莫非揸機

月別生死愛加里放banner

力推

好難怪人廁

可造之星 睇下抗壓程度去到邊

今次我認同你

真係幾得意

Is god咁誇

真係覺得好正

Btw 我只愛宮脇咲良呢？

呀叔我睇咁多年先唔會中計

一早中咗計

啊叔先會中

啊叔報到

有冇人教佢影相

都好好睇啦

好似女鬼

日向god

証明影得好睇唔洗靠技巧

係靠顏值

佢呀媽都唔教佢

Dse 識嘢

中

Hkt宜家除左櫻花
最推就係日向了

都係一個好選擇

大家有冇跟我

塊面啲色 好pure 唔執相

咁咪幾好

垃圾節目死都唔講美久咩事

有啲係由波變羽毛球

佢自己爆鑊點會講 連韓國都好似無講啊

好9 整到美久退出都唔交代

Nappi sr打畀hinata求救

搞到我寶寶福岡場發揮唔到真實力

個龍好勁

做乜鳩

sakura個組又係放到最尾先播
真係睇波好過

日向IG live

睇緊

邊個放得封面即係代表運營既未來

好事黎

btw 依套都唔好睇

我見奈子都話有去夢之國

😍😍😍😍

又入

少年賭神

咬佢咬佢

Hinata

終於唔燈

唔知點解冇合照

Miku真係

又有ig live

唔洗訓既出現

跟咗我嘅等收錢

法國件衫幾靚

賭神睇咲良未

等中字

叫個日本妹rap韓文

日本兩條河氾濫了

老老柒柒 咁短時間做觀眾既有幾多時間睇晒六個人
最尾都係靠人氣投票

唔洗
我地成日都講港鐵同講波

搞到宮脇比人話

好少事姐 係日本都比人鬧唔少啦

好似喊到鼻水都流埋咁

睇到悶 已經冇乜感覺

我有返去呵返佢

佢成日喊既咩

每次幕後都有一段喊話自己做得唔好

咁又唔係既

20180708 我愛森保まどか

今年最值得喊既都係2018之橋

依個真

好廢 一個救唔到全隊
btw 兩組呢1000票冇分別

可唔可以串好d字

nako 330票 識數學都知邊個啦

節目效果黎 我唔信既

堆人好似好驚訝甘
應該其他隊唔知幾多分吧
定演技黎

應該同歌既先知

快手淘汰比Sakura番日本算啦

難過中六合彩

八字仲買甘多號去投

可能有用啊

我投左11個ac

nako16號有banner活動即係個日唔洗去泡菜啦

但套野真係假得好過份 D節奏好似睇卡通咁 開頭勁 跟住瀨野 又變番勁 個預告都講晒D套路咁

16唔係握手咩?

我唔記得啦

Mnet出名惡剪撚觀眾 個集未播咩都唔好信

11單個握

HKT福岡場
冇得去

係佢特登cut到咁姐
淨係cut佢之前練習差嘅部分 真正嗰陣變到好好
淨係cut佢之前練習好嘅部分 真正嗰陣變到好差
剪輯手法

但暫時睇左咁多 都唔係好難捉條路

岩呀
最撚煩就係將D歌剪到動畫出招咁撚樣
去到重點要REPEAT唔同角度幾次

但依D真係好容易會知道 未出已經估到咁

所以我成日都覺得套野真係好似足球小將
又成日重複 80's年代d卡通咁

好似睇悟空出龜波氣功個功要CAP 6個角度

因為知你地就算剪到咁 你地都係會繼續睇

無計架 有aoi 真係無得選擇

如果佢可以剪番短少少 明快d 套野真係會好睇d
不過可能係我地唔慣個口味
你睇劇集就知
集數韓國都係多d

利申 無咩認真睇
想問下隻Game係咪最後係人投出黎嗰12個出道
節目入面既比賽野係extra加票落去？

話比你聽條友有幾廢/有幾叻

NAKO 攞個彩好啦.
唔好出道呀

彩都真係拎晒架啦

正確態度
只係唔想本家處於上昇期咁辛苦

中間

唱歌個到MUTE鳩咗 睇YOUTUBE好過

試下攪到佢地月尾唔出握手

有邊條女唔想去

PRODUCE48官方又話16號請觀眾睇野
但係16號NAKO個面又掛BANNER
搞到我好撚亂

8x張握手拎曬去握yuna

佢都帶晒頭盔會因為PRODUCE48唔出席握手

16號仲係福岡 唔出一定著d人 話晒凱旋

原來去湊女

MOKA B

睇番真係冇奈子份

睇定表睇下邊個可以振替

hkt係無推し増し制度
btw百幾張啊

D3333333333333333333333333333333333

我抽抽下個時都爆左兩個人

係wo 近排去都係去本家

有抽到NAKO?

有抽 少少啦 手痕抽左一部6張

我真係恭喜你呀

計埋aoi pd48嗰堆推左幾多？

推抽

再算啦 nako唔嚴重既問題
最多就走去退錢

紙巾仲厚過張野

唔計yuna 其實應該80幾啦 我都唔係好記得
我pd48只係抽左aoi同nako

我個時都有諗過下買 都係無

都係個FD經過買過黎

咁都唔係好貴既 無所謂啦

去埋8月先知下次hinata同moonfoot要抽幾多
但又應該就快要抽

唔知點解我覺得佢地既任務係陪最強個三個

搵到條form係最緊要 我今次真係搵唔到form

我覺得aoi係自己想去

正常應該個個都想去
但係去到就好似幫佢地解壓

要抽個時要排一排priority 先

隊長麻 要做番下依d野

我有架 但都抽錯

正面既nappi

兩隊CAP+隱藏CAP

驗眼啦 都係個三角形對鏡頭架

第二集d人冇換衫嘅

太神啦!!

想點先

Meru miku去左指原到訓？

五郎

illuminati confirmed

唔怪知得會中佢計

已經中左光明會 你睇佢d手勢

大左肚咁

sor

你sor咩啊 唔好諗咁多啦

咩手勢嚟

夜啦，龍二哥

ribbon啊 今日maiko生誕緊係出佢個手勢

八字又hack左我ac

又學到嘢

真係舞渣個d 或者強項係綜藝個或者其他個d 好似禾boss 富吉個d 就唔會去自殺啦

其實我覺得陳花 哈魯糖同莉奴 特別莉奴應該去試下 唔只跳舞得 唱歌都算係咁

咁我覺得就真係佢地唔想去啦
btw睇左4集都知 同舞係無影響
你見sakura

廢蘭尼正選

上場踢得ok 佢同Chadli
馬天尼斯都算係咁 肯變

雖然SAKURA跳舞真係唔係特別好 但係單睇一次邊個會咁勁睇到晒
SAKURA優勢點都係舞台上個表情
我敢講SAKURA舞台上個樣計埋畢咗業既人都冇人夠SAKURA吸引

一係輸2球 一係贏2球

唔知歐洲波開league依到d人仲會唔會吹波

咁佢真係有オーラ既

推返迪布尼上一格都岩既
照係韋素搭佢打中場死硬

衰D咁講 SAKURA唱欅46既歌最吸引

迪布尼搭韋素真係無咩影 係迪布尼無影 反正mertens都唔係特別sharp

講咁多都冇用 少年賭神話巴西

打後一格晒晒佢

認真 我自己覺得現今既idol 平手係最有氣場

睇完不協和音鍾意左佢
之後就入坑睇迷奈

咁岩個面既歌係為平手而設
3單平手個樣冇咁強勢

認真 真係好撚型

不得不佩服

聽朝就完第一期投票啦喎
個堆投票仔係邊

講真 第一年上紅白欅既表現真係勁到嚇到我
至今我都係覺得戈時平手個氣勢真係cls
利申：想睇live 但唔記得抽飛

廢蘭尼識射波既咩

共和國唔中 夏巡關東唔中
痴撚線公司

一下攪掂

好想現場睇一次上電既平手
Btw 比利時個後防搞咩 甘亂

屈高波

對上一次又真係上年共和國

迪布尼真係世一攻中

我都係欅先留意IDOL.
不過睇得多之後覺得悶
走去主力睇乃
之後就發現乜節目都見到指原,做乜呢條友咁神.
因為指原上年先第一次睇總選, 個時都淨係知指原同麻友,(麻友仲係因為高登波台班友成日話麻友係G 先識 )
之後睇この指發現NAKO 咁可愛嘅,之後就發現HKT,一睇之後不撚得了, 啲成員真係好撚正.就迷咗HKT

一推上去真係生晒

少有 46轉48

可能覺得46太多包裝
何況HKT 靚女都好多

高圖斯今場突然上晒身

好撚勁真係

最正

来週の「#HKT48 のヨカ×ヨカ！！」の配信メンバーが決定??！

?配信スケジュール?
7/9(月) 植木南央 × 山下エミリー
7/10(火) 渕上舞 × 田中菜津美
7/11(水) 田中美久 × 冨吉明日香
7/12(木) 駒田京伽 × 松岡はな
7/13(金) 村重杏奈 × 清水梨央

出左d圖

好撚正 唔係講笑

又要投11個ac

投票未呀

買番個袋先啦

都唔係我櫻既野

個袋咪係?你認唔到d動物啊?

點攞出街用

差唔多啦

都係無色好

thank you真係
※スティックライトは本商品に含まれません。
2800 yen

colorful d

咁出呢個袋係為咩？ 記念？ 定係就咁出賺錢？

唔係單個袋 佢有好多野跟既 有tee啊個d 一set賣 所有goods都係搵錢

再唔係買個鐘啦?

想睇左實物先

sor 無可能 予約野
見到實物就無得買

伏味濃

Shop d野係咁 佢唔會攪好多出黎 收晒訂單先

有用到

松本god

咁都2千幾yen

好抵，買了

要買袋了

Fching help me

dl左九派神永久珍藏版

12時から放送の #THEMUSICDAY に出演させて頂きます😊 沢山出演させて頂くので、ずっと見ててね😘

Nako唔通係見美久佢地去迪士尼 自己去唔到先貼返夢之國啲圖

係扮夢之國

慘

好明顯佢都好想去 唔係點會特登提

唔知咩事去唔到

排練呀嘛

日本の至宝 矢吹奈子ちゃん

朝早開彩
係冇珠

難得呀媽有假，可惜可惜

星期五好似特別得閒

今晚係新曲披露

慘 akb啲嘢？

幾時返出嚟呀，冇第一名係度主持大局點得呀

真係冇珠

C都唔出嚟

隔離平手都未唱過新單

無珠wo

可能今晚先皇者歸來

秘密練舞

C位
Sakura又贏

如果珠係到就坐中間
SAKURA就放去後面

死屎啦 果條友

你最愛喎

mio睇黎出握手啊

奈子真係冇去?

應該無啦 邊有張張圖都無佢

@葉師傅

信唔信我打去愛護動物協會呀

You

up what?

你冇去咩

平時係日本我都唔入cafe 上網見到人d圖

屌 未投票

夠咗鐘啦喎老友

14號再黎過

其實我一直都唔明
又話太瘦但係又想人出道係咩諗法

??

做死部電腦 咁多野要錄

我部電腦已經死死地

應該唔出
隻腳去唔到幕張

但不參加個到點解無出mio

慢慢出架嘛

可能係 兒玉就即刻出

應該今晚10點左右會出tweet
上次完總選握手塊大板有埋佢名 佢都無出

個板次次都有

今日一日比miku痴住

你地net store 點樣畀錢

信用卡囉

日本？

Under 10000好似咩卡都俾到

11xxx

AE/JCB

中學生

why冇paypal

有得俾你俾都偷笑

咁我仲可以點樣畀

搵代購

我要個權利

未成年冇權利

仲諗住遲啲會易啲抽

支螢火棒九成係入面放張野就算

明顯啦

可以飛過去便利店比

搵人幫你俾啦 咁多人係日本

但係唔係話未成年冇權利咩

屌你我9up咋

廢青出握手
終於出街

確定咗

中學生咁有錢買野

有mail 唔會又放飛機掛

做乜指原呢幾日咁多MAIL

奈子琴日好似同親家姐出去冇陪媽媽

竟然係咁 邊度講

美久講

佢地係咪今晚又去韓國啦？定係下星期先？
希望HKT所有member可以留多一兩round啦

你預星期一啦

其真睇見佢地都辛苦
不過又想係PD睇多d佢地

一開波到呢家都係想出名唔想出道

正常無理由出兒玉單野唔出佢既

聽日就知 一定有飯問到番黎

兒玉同後藤樂樂已成慣例

黎啦 miku d mail

今日先截數投票
要15號握手會先知

個d其實應該出先講啦 後藤應該驚俾禾珠皇天擊殺 走定路先

個件應該新打歌服

Miku今朝啲冇點化妝嘅相好正 靚過平時

好正

你唔係信相呀

以為Nako 先會影到咁

ok啊 幾好

Nako 唔知點解成日咁影

咁又係 執咗未必睇得出

NAKO自拍 放到部機勁撚遠然後ZOOM大 搞到勁撚蒙

Nako 自拍noob

用咩機都冇分別

起碼有自己特色啦

仆街 唔記得睇愛加里ルーム

痴線學生都咁rich

佢不嬲都rich

yen

yen唔係錢啊?

巴打仲有冇後追櫻花生寫

唔好做傻事啦 依家真係

我唔係pd48先認識sakura㗎 ，先2年柏木收咗皮就開始認識sakura，果時已經買緊，所以而家唔洗全部都後追

供會就抵好多既

而家出新就訂咗先

咁一個月都唔使用好多錢

有冇買埋動物袋

無愛加里睇lu

動物袋真係抵買

咩來㗎

又多野 又有特典抽

都係櫻花嘅嘢嚟

11xxx抵俾啦

宮脇：総選挙の新曲も、坂道AKBの新曲もやります。たくさんの人に見てもらえると思うので楽しみです。総選挙では3位という順位をいただいて、ファンの方にいただいたポジションで歌うっていうのは普段より緊張するんですけど、感謝の気持ちを込めて歌いたいと思います。

有冇人幫我畀錢

你再唔係搵淘寶d代付都得啦

起碼仲認到佢啦

唔知而家哩位絲仲係唔係度呢

THISAV都清過佢

3年應該汶啦

依個真 根本咩都睇唔到

好pure嘅鄉下妹 起曬格仲繼續live

信唔信得過㗎

好似改咗叫青如

信就一定信得過 貴
你識咁多46飯 應該過晒日本架 依幾日bd live

係咪畀個code佢哋叫佢哋喺7仔俾錢

係

ポニーテールの日

BOMB, 8/9 release will feature Meru.

buy have meru

咩你都buy架啦

頂 好眼訓 但轉頭要番工

後面個兩個瘋狂打機

唔留意Miku留意後面d人 gay test fail

點解唔搵代購
goods呢d代購方便喎

要抽特典 唔通真係想要個動物袋

ok明白明白

睇下就明
特典①：メッセージ動画プレゼント権
特典②：メンバー手書き感謝状プレゼント権
特典③：ボイス入り目覚まし時計プレゼント権
特典④：お客様の私物にサイン権利
特典⑤：2ショットチェキ撮影権利
特典⑥：サイン入りチェキプレゼント権
特典⑦：サイン入り生写真プレゼント権

屌最驚d權中左
要你限時限刻咁用
最麻煩

黎啦48

佢一定俾少少時間你準備既
但限時限刻就緊架啦

有咩?

要去果邊event先用到既
我可能用唔到

過去啦 直接

屌你 MV都係用相

笑撚到我唔記得專心睇

屌你笑撚到我

喂屌你好撚創新呀
有能呀今次

永遠懷念

呢個SHOT勁

擺個獎出黎好貫徹左一#1的理念

死撚左人咁 笑撚死我

支mic無人可以搶到 只有禾珠先可以唱

禾珠個位呢?

救命呀

睇下個樣幾撚殘

代出席

首歌好似幾好

左右

我櫻

無人可以頂到 只有播片

原來有嘢睇

完咗啦應該

啱啱放學返去瞓咗

咁算繼續瞓

大家小心2：08

個時真係精神

[url][/url]

RIP 永遠懷念
唔好再返嚟好冇

53幾時出
出得到mv

一定得 佢驚佢出黎亂講野

希望mv都用咁既方式表現禾珠

正到

畢業喇好嗎

頭先講咗MV用呢個代替咗

播嗰1秒松珠個樣加埋個獎座真係好似死咗咁

我會定期拜祭下

我覺得其他15個好勁
忍笑之鬼

佢地可能都笑夠皮

好難笑夠皮

排舞嗰時笑飽

屌 正到爆

道教儀式？

睇嗰啲贏國片， 通常要獻拜啲嘢就咁樣做

破緊地獄呀 唔好笑啦

Sor

d人好認真咁做緊儀式

真係笑到我氣咳
難為佢地仲要咁認真跳

禾珠可能都氣咳緊

唔貪心 唔要miku夠

NAKO

值得一睇再睇

平時可能只係用神嘅身份係人間
可能俾人召喚返去請救七天國

人間嘅眾信徒， 要為珠王獻上七粒石

有段係9 10位行出最前
希望其他音番有鏡頭影到

應該有

睇嚟今次我要芝士漢堡同埋縮埋一舊

有一句NAKO MIKU唱果時好似變左兒歌咁

發覺依家睇得最多嘅係nako miku 同咲良BB

Nako b

指原媽媽視角

你一小時計一次 岩岩依排twitter係 所以睇得多

想影後面

我估坂道akb有雙子

呢一個月都係

呢段雙子最前

仲有依樣

我係廁

奈奈開始搞nakomiku

唔貪心 nako夠

喔 原來有akb演出

求奈奈放過

我決定最尾先save美久mail

???

睇完一封 又震

新人Lm

慢慢睇啦

molamola

我平時都等到好夜先save nako mail啲圖

笑撚到我碌地

唔再只愛啦 櫻花 慘

佢本來攪錯左點用

歌唱メンバー

●53rdシングル 世界選抜メンバー
松井珠理奈、須田亜香里、宮脇咲良、荻野由佳、岡田奈々、横山由依、武藤十夢、大場美奈、矢吹奈子、田中美久、惣田紗莉渚、高橋朱里、向井地美音、吉田朱里、古畑奈和、本間日陽

獎座真係松珠嚟 顯靈呀

Aks堆staff睇黎都好憎佢
甘樣玩9佢
btw首歌甘似サヨナラの意味

用推咪幾好 用乜鬼野只愛

唔好同老橋比

堅似 第一下聽個時都覺得似

隻歌似幾多次何度目の青空か

奈子企二排中間

屌 我係Sakura今晚訓到半夜都會笑醒

真係好撚好笑

突然變W center

想問禾珠個狀況似唔似兒玉咁？
sor我知咁比唔係咁好但想知禾珠既年期係未起碼超過一年

兒玉第一次係成日真係受傷
第二次因為藥物副作用

精神病副作用
其實我想問咁樣公布得係未唔出現既時間起碼段年計？

都無人知佢咩事

奈子

其實我覺得reset拖咁耐真係係等兒玉

係就好

其實你睇番咁多個休養都會講明係咩病咩原因

469

個樣真係仲好小學雞

終於染好個頭

要出席握手會呀嘛

賭神你燈死巴西喎

mud ar
琴日中曬兩場

你唔是話法國巴西咩

法國比利時呀

你係只愛定一生推呀

新單サヨナラの意味+何度目の青空か

推=/=愛
我只愛宮脇咲良

Both

nako淨係識食野

地震了
顯靈了

真係miona叫

maison kitsune ching sick貨

成班469

假㗎啲奶

VeryVeryVeryGood

早送りカレンダー
HKT48/
2018/05/02発売
32,273枚

真心總選後發力 仲要未計我抽個轉

New Oda hair is fking good better than miku nako

今隻碟應該最後會賣得多過上隻

理論上都係架
冇理由會跌咁多

依家好似差唔夠10k 但17-19回都未出貨 仲應該會有20-22 雖然20-22應該無咩力 但點計都應該多d

禾珠好似pd48都無得玩

玩條撚咩

畫個樣俾佢啦

收工mode

真係完全冇後悔入坑

做咩野
我自問真係後悔到一個點啊

畀我有個機會為女人洗錢

好波

偽毒扮乜

去握手洗更多

下次走唔好再貪順便抽了

唔緊要啦 成40幾分鐘一部

She's got a smile it seems to me
Reminds me of childhood memories
Where everything
Was as fresh as the bright blue sky

我7月全日加埋都唔夠你一部啊

邪教啊

齊參拜

禾珠從天而降

破地而出

You motherfucker

好粗俗

屌你又係IG LIVE
恰我毒撚唔開IG呀

老餅

洗5洗甘惡牙=_=

好正好想見奈子BB
好想同佢傾計

可唔可以用番SHOWROOM
唔想用手機

好快可以抽，plan定日本之行啦

Use pc 睇

去啦 撳個制俾個錢 其實唔難

NG DUCK:(

無國境時代

正常無問題架

係屋企我都係用電腦睇

我估星期一開始抽新單

Fuck off you faggot
Go back and suck you own dick
You piece of shit

應該都係

聽日睇mon啦 實講

睇大佬頭

個mail好得意

就用個舊錢抽算了，唔洗煩

又贏一局

個人好得意

Is good

neru sakura

禾珠係wic

個人好蠢

中一就講咁多粗口

珠珠係信長 比部下收皮

夠蠢就係佢嘅可愛點

好想快d見hinata同aki

睇完心諗做乜鳩

好想奶

係脇呀
我要奶到斷猁

Btw 幾時先有link畀我

?

光明會

完啦喎

上邊三角形下面三角形
係produce48 標誌

過尖沙咀睇hay say jump咪算
雖然都係完左

呢家到乃你岩唔岩呀

呢個問題好多餘

佢有乜係唔啱

tdy have ap

link
欣賞下音樂

終於搞掂用PC睇IG LIVE

lin

裝個ig咋嘛

唔記得IG AC

9點啦 夠鐘收工啦

快啦 我要睇F1呀

乖女

做咩野?

Nako ig live

又要睇IG LIVE又要睇其他野 邊有咁多隻眼

我咸

MAX

呢度有冇人玩F1 2017

18都出啦仲17

Sae sr

幾時出

buy g29 play

Rich

一開電視就紅旗

好撚rich 都話佢咩都買

放工未呀

呢個草定咗筆錢

點睇啊大佬

個電話影得細啫

個ig 又唔彈通知嘅

個halo 真係好樣衰

幾十筆錢

MOON POST的重要性
保持最新資訊

希望kimi engine failure

有腳趾睇

好想揸一次直路

自從追左idol 其他興趣都要放棄

yes ar

1:26:585

個次玩完小型賽車就知道揸F1好難 應該要好勁既體力

f1 好轉好多㗎

一定根難

kart先好轉呀
車速越快個g force咁大點轉彎呀大哥

F1 唔係淨係轉個轆呀

個轆都大個啲啦

唔同大家搶
我要右邊

ok

躝啦屌你老母

俾你地欣賞下

真係嘥曬

知你咸

😂😂😂😂

睇755 啲人睇圖日向mail以為佢有咩事

冇訂日向mail呀

正啊個mail

好美

唔好痴埋個MK仔到呀

比個16期上都唔比nako miku 上

求放過

指甲呢d真係唔識欣賞

啊 好正

又搞到隻手五顏六色

Nako

真

D女鐘意

本田仁美正

有邊個你話唔正先

真係唔識欣賞

大把

我估又要出現嗰張圖

宮脇咲良囉

果然mai chan先係真愛
又同房

我咸 頭位

搞錯啊 會唔會太得意

唔會

十分唔識野

VERY MK

very mk is good

ching sick for

玩埋曬d垃圾apps

oda so good

天音好好好撚正呀

唔知點解好似覺得唔係俾人讚緊

無down 因為真係垃圾app

HKT未來
指原而家畢業應該都無憾la

啱啊
我無野做就會重溫個兩集goboten

係 但會睇佢post個d

緊係重溫大佬重溫個集
係咪GOBOTEN

250 on lun 9

指原9UP:等你獨當一面先會畢業

我就唔洗重溫啦 on99咁

張POSTER仲係咪到

好好保存緊

我覺得香港飯HKT真係要見下九派

要拜見啦直頭

Goalllllllllllllllll

就好似踢波有邊個唔識c朗一樣

再吹到咁大我又被人屌了

邊個夠膽屌你 我即刻去屌人啦

故事好長 你見到我同你講
所以我依家都廢事出repo 講多啲又俾人鬧

睇下邊場啦

到時問係大家本家抽邊場 一齊去一齊食飯

講下感想都比人屌咁惡

我哋依度好open

唔會屌人

下次見個時問下佢 話事話我好似係香港見過佢一次定兩次 次次都係係日本

正常 同飯見通常都係日本

好似好多人啲mail都送唔到

似啦 都無反應部機 無理由

Sakura今日心情係咪好靚
係甘po相

佢心情緊係好啦 總選個時咁串禾珠

多數上音番就會有好多相
聽日都係握手會 冇壓力時間

有冇巴打呢度想踢波
7/29 3-7 係順利有波踢

佢地應該得

Goallllll

咲良又對NAKOMIKU打飛機啦

邊個夠膽屌你？你講！
呢度成班即刻衝出黎屌7返佢

你講邊個先？

And it'll be okay like everyone says
It'll be alright and ever so nice
We're going out tonight
Out and about tonight

Oh whatever makes her happy
On a Saturday night
Oh whatever makes her happy
Whatever makes it alright

SUEDE

捱過去la櫻花可以見到明天la繼續追求佢既夢想la

我都會繼續

我同葉師傅都係britpop撚黎

繼續加推好女仔?

你咁po首Saturday Night出黎 好難唔知係咩歌

Saturday night
我都未出世

you are trash only I am not

我都未出世喎

britpop最風光個時你可能真係未出世

證明你都好後生

he fake you

禾同咲良係the wild ones

she is the beautiful ones

我仲諗點解依個年紀會聽suede

好想做rio

禾仲係so young囉唔該

鍚晒你

我真係唔識

咁我又覺得唔太關事嘅音樂嘅嘢

我這樣討債 まどか 咲良Nako Nene完美如此

4期太好了

嘩~~~~~~~HKT啲女好撚正呀

點解我冇咁嘅同學

要去握手會了

但有mk妹同學

好難頂

冇呀

你宥個七成似櫻花既同學

冇

有嘅就已經進行中

你咁多錢係度個時間啫
就下隻本家一齊去啦

我同事好似白間

有咩似madoka既同學 個時佢成日講 講左10幾個post得張咩都睇唔到既圖

有post過 TG

圖呢?

Btw 依家正過madoka

個張圖根本咩7都睇唔到

無圖講撚咩

又係得文字討論

緊係冇先9UP架啦

係 post完個個都話佢盲

我冇圖呀 日日返學都睇到洗鬼要圖

我就記得張圖咩都睇唔到既

Dllm fb呢班相呢

遊玩時開心一點

班相係開學影

大米間諜

我就唔係好鐘意H既

死番去8仔po到啦

整係推日陽b

依個先出去食飯

出嚟食個飯囉

唔使做啊？

媾到有合照就post

我唔使呀

有父幹

真心正 唔使做

都幾可愛
邊位

咁應該唔會有得睇la

Team 8既人 本田仁美

ching唔好咁講 人無夢想同咸魚有咩分別

又捉到一隻469

MAICHAN係終極IDOL DD黎

好多依d

屌 佢同mio同房
姐係mio都睇緊

佢既級數同奈子同級

和平

好耐冇睇8jai

8仔新歌好聽

屌 好撚正

🤤🤤

又岩呀

不嬲都岩all

呢2張真係屈機

喂喂喂打假波嘅

鬼影變幻球

你又知？

國際級球探

已經想像到佢會答咩
肯定係話自己晚晚睇

又係正

都係買左袋

因為本校首席球探， 梗係識啦

4期都係正

本身我都覺得佢會咁講

那有唔買既可能

可以點買
真心想買櫻花個袋

果時係果邊有得現場買我都冇呀

依個唔係group shop限定？

英雄所見略同

雖然我淨係見咗一個但好同意

朕， 飽讀咸書， 對於一方面好有研究
同朕check下

MOKA豬

我記得總選第二日握手
有擺檔叫人預訂呢個
好似有咩特典咁

咪netshop買
一係代購啦如果唔係為左個權

好得意

應該唔係

你想買是但搵個人買都得 例如我

回帶post多次，真係太得意

我記得了
係送料無料
慳返700羊

做乜今日咁誠實嘅 俾人 hack 咗

不嬲ham sup

第一張尤其cls

仲咩錫葉師傅

開po啦差唔多要

佢成日想錫我又同我表白

請開

推得勁快

又就爆post

近排好快

聽聞你地cc po當年仲快

食緊飯 識做啦

可能係日向太qq既關係

cc po

識，唔推等你開

又新post
btw yuna有4封mail被人食左

有八字就日日都有笑料

自己黎啦